# devops-netology
В каталоге terraform будут игнорироваться:
- файлы состояния с расширением ".tfsatate" или содержащие в имени ".tfstate."
- файл лога crash.log.
- все файлы с расширением "tfvars", так как они содержат часную информацию(пароли, приватные ключи и т.д.).
- файлы переопределения так, как они служат для переопределения локальных ресурсов.
- файлы настройки интерфейса командной строки.
